好心你地行山唔好亂咁丟垃圾

本身平時都有行開山，依加肺炎啲人唔去街就去晒郊外行山bbq 野餐，出名嗰啲地方要排著隊上山，多人行都唔係問題，但完全冇自覺性執晒自己啲垃圾走。

自己垃圾自己帶走，唔明點解咁基本野都做唔到。

平時喺街唔會隨街丟，但上到山，食完個飯團、飲完支野，口罩就隨手丟落地係咩心態？

係咪覺得只要冇人見到係你丟就冇問題？

只會顯示到你同中国人冇分別既劣根性。

雖然之前行山都會見到有垃圾，會帶屋企垃圾膠袋執，因為覺得如果自己唔做，應該冇人會做。

雖然唔係啲咩熱門路線，次次諗著應該放唔滿個袋，但次次行到最後，都係會執滿左一大袋。

但依加，啲熱門易行既山變晒垃圾堆，見到真係好燥、好失望、同無力...唔知可以點做。
啲人keep 著丟，零意識，單靠自己執，根本係唔會執得晒。好似唔封關咁，根本問題唔解決，其實做咩都冇用...
唉香港人，可唔可以自覺啲...

如果依加行山要考牌就好
如果每個行山既人，都係愛山既人就好

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

教畜思維，個課室有人傾計就當咗全班人都有份一齊鬧。如果大家係黃絲，俾d信心自己人信佢地無份啦，記唔記得六月遊行大家就以自律、守規矩為榮。呢班人又點會行山亂丢垃圾？係啊，有後生有黃絲去行山，但行山等於有份丢垃圾？咩邏輯？咁撚多藍絲廢老行你唔去香討facebook屌走嚟連登？想帶風向定點？

我冇講過行山等於有份丢垃圾，
我只係針對行山丟垃圾嗰啲人，唔理佢地咩年紀咩人。

有做過有行山亂拋垃圾咪知人地屌緊個個係自己囉，冇做過怕乜？個個都有機會犯錯架啦，錯左唔使認唔使改呀

有冇諗過而家果班從來都無行過山?

真實大家心知，邊d人鍾意隨地吐痰、丢垃圾、搭巴士唔排隊，係都要包括所有人嘅人，有咩居心帶咩風向好明顯

上個月肺炎之前去飛鵝山、二澳，就已經見到好多垃圾。

其實唔好淨係話行山啦，平時條街仲多垃圾一樣冇人講，花槽當垃圾槽又冇人清。

如果係藍廢老都算 神獸佢再叫佢執返就搞掂
希望唔會係手足有份掉

樓主邊句講全部人？
使唔使咁快沖入嚟對號入座

好明顯佢係有份掉嗰個
小朋友咁 唔憤氣俾人話 走出嚟駁兩句咀
方死人唔知佢有份掉

好心「你地」...揾你做律師就死得，d邏輯差又扮叻

最癲係掉口罩，戴口罩一定係武漢肺炎
點解可以亂掉咁唔衛生

你jm9

你又知係香港人做？

其實街都算 有清潔工人 雖然辛苦佢哋 但至少有人幫手執手尾 但山上面 無人會幫你執 政府已經特登收走啲垃圾桶 廢事啲工人辛苦上去倒垃圾。香港人公德心真係有待改善

咪就係，block咗佢啦有意冇意入我地數

西利 搵你做律師就巴閉啦 你哋等於全部人
你邏輯咁勁 你愛因斯坦？

佢真係痴撚咗線 屌 笑撚到我
自己邏輯咁勁 真係可以做律師

你唔好一柒再柒啦，
我話你地邏輯差唔可以做律師，
同我做唔做律師係冇任何關係，
做五毛就安於本份，
帶風向將藍絲責任屈落黃絲度？
on99

你做乜鳩呀 咁我話你可以做律師又有咩問題
痴撚線 邏輯好到咁 點做人

樓主勸緊啲人唔好掉 唔覺有咩冒犯。 亦唔覺佢講緊黃絲 你點理解到你哋係等於黃絲聽完咁大反應做咩？

真係好叻仔

唔好理啲on9仔啦
當佢發現無人睬佢，就會自己收皮

宜家講亂拋垃圾關藍黃絲咩事
以你宜家嘅邏輯就係亂拋垃圾係藍絲，黃絲一定唔會亂拋垃圾？你戇撚鳩？無啦啦要分黃藍做乜？冇公德心就係冇公德心啦，關帶風向咩事，關分化咩事
講下道理啦小朋友

五毛出沒注意